仲記唔記得門徒入面扑斷智叔條友？

頭先係發利撞到佢
有無其他清都見到

自膠，扑斷智叔隻手先岩

扑斷智叔